上司/老細唔妥你會有咩徵兆？

通常老細同你講乜/有咩行為代表開始有陣燶味要諗定辭職？

搵工見到自己個post

睇嚟我地間公司溶納唔到你呢位人才

呢個真

你間公司有今日都係全靠我

呼吸都屌

不停捉你d小錯放到大一大 要你解釋同解決方法 到呢步做落去都冇意思

有啲野人地做冇問題，你做就好有問題
冇咩野唔係幾想見到你同同你講野

中左 點算？

平時老細同我講野唔會望住我 係咪收得皮

我個情況係
難搞既豬頭骨就搵你搞, 之後自己領功
一係就將你既功勞降低, 話你做野既其實好簡單

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

先發制人

當面屌你

垃圾上司

佢怕羞 性暗示黎

投閒置散

講野個聲調越來越高

咁我做緊個垃圾位長期都請人
呢樣好難拎黎做標準

捉你啲細微野，人地冇做/做錯都唔屌，係你做先屌
明明你做啱左都係要挑你骨頭
叫你做其他post既野
唔俾野你做，有事唔會搵你，搵你做野就博命搵野黎屌你搞到你神經繃緊精神緊張冇晒自信心愈做愈錯
會搵埋同team人玩杯葛/排斥你

利申過來人經驗

見到請緊自己個Post
唔俾野你做 或者做d打雜野
上司收起晒你d project, 或者叫你寫future plan

講咸野

師兄有冇增值吓自己咁??應該冇咁易被炒

我都試過 最後條友炒左我 唔夠兩個月就俾人炒左啦